{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 온리원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 しかし、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴入室が可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、そのような場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、それによる払い戻しも受けられません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理および個人用炊事道具は使用できず、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 また、他の利用客に迷惑をかけるような行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 客室にはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能な場合もありますが、拒否される場合もあります。また、そのような場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。それによる払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならない理由は、スムーズな清掃・準備作業を行うためです。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "直火方式の調理や個人用炊事道具の使用はできません。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表の誤表示によるキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ペンション期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設があります。また、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 607
    }
}